【建制狗請重讀毛選】毛澤東：「要允許工人罷工，要允許群眾示威」

source:

推

垃圾共狗唔通忘記左佢地開山祖師既祖訓？

共產黨上左位就唔係共產黨
我地先係共產黨

謹遵偉大領袖毛主席教誨

「現在談愛國，那是愛誰的國？習近平的國吧？」

「少數人的國，他們少數人去愛吧。」

「一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」

呼籲工賊會重讀毛選

而家先發覺當年毛澤東都係一個韓國瑜

無產階級專政
E家嘅共產黨、黨員、領導仲點算無產階級
我地先係無產階級

呢段說話貼上微博唔知會唔會刪呢

有無白底紅字版

紅底有d扯墨

班仆街貪官全部都有屋有樓有車既資產階級
前線而家真係無產階級

追隨毛主席嘅革命思想

同求🙇🏿‍♂️

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

凡政府不是為人民務，人民就有義務(定權利)把它推翻

唔係喇

乾脆玩大佢，用毛主席呢啲話做文宣/長輩圖etc

邊個夠膽搣

習近平違背毛主席訓誡
欺師滅祖 不忠不孝不仁不義

我等必須彰顯毛主席遺志

屌你
老毛有冇諗過
幾十年後佢當時嘅鳩up
成為對抗中共嘅指南

頂住先

毛澤東都唔聽

整暗d 紅色得唔得，睇到盲

留名待印

有冇文宣/長輩圖高手幫手搞搞

呼籲民建聯工聯會
重新學習毛澤東思想

毛主席曾說

要允許工人罷工
允許群眾示威

現在，有這樣一些人，好像得了天下，就高枕無憂，可以橫行霸道了。這樣的人，群眾反對他，打石頭，打鋤頭，我看是該當，我最歡迎。而且有些時候，只有打才能解決問題。共產黨是要得到教訓的。學生上街，工人上街，凡是有那樣的事情，同志們要看作好事......

要允許工人罷工，允許群眾示威。遊行示威在憲法上是有根據的。以後修改憲法，我主張加一個罷工自由，要允許工人罷工。

毛澤東《在中國共產黨第八屆中央委員會第二次全體會議上的講話》（1956年11月15日），《毛澤東選集》第五卷第324~326頁

唔好侮辱毛魔 毛魔係抗爭史上可謂古住今來 好似被敵人反對不是一件壞事 打士豪 分田地 全部都非常淺白 套用番現在 就可以團結一班藍絲 反而韓國魚 似一個草包多 高雄嬴真係好彩 咁岩高雄人想轉變 成就了草包

橫印

推

文宣新策略

條友應該有諗過
佢覺得成個共產黨都係"修正主義"
估到死後政敵會利用佢講過既野鞏固自己
所以專登講d說話俾後世用來攻擊番佢d政敵
所以係佢的文章裡面(特別係被中共禁左個d）有好多寶藏

屌 即刻去揾下先

但今日睇左睇毛語錄

真係好撚多啟發

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

Push

Up

不斷革命

pish

永續革命

以夷制夷 人人高舉紅寶書

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

大力推比藍絲